「求解決」藍絲群組話你班黃屍唔裝安心app,佢地就中左就係咁掃黃店qr code,封曬黑暴店

身為黃絲裝唔裝好

以中肺炎來講佢地有優勢

反之亦然

無死到先好講

無偷資料

我一陣send email試下通知政府
可能有漏洞

唔好講，直係做
快啲去中武漢肺炎

一齊做咪即係攬炒

我已經準備好周圍掃啦喎

快撚啲中呀屌你地老母

而家連黃店有冇QR CODE比開工都唔知
講閪咩
呢個健康鹿只係一心攬炒
奠月蛾又考第一了

搵到借口去Donki啦 藍絲們gogogo

我冇裝我都可以話我有食藍店 你吹得我漲？

佢確診咗, 仲有機會俾佢掃咩?

我擔心藍搞黃店姐

林奠真心勁 抗個疫都可以加速人民互鬥

我估佢一見發燒就係咁周圍上網search緊掃
我見佢地有曬計劃收集

唔緊要
一齊中毒
睇下廢青死定廢老死

Pin this

呢啲先係真攬炒 如果佢係掃返自己果區啲鋪頭，估佢地都係冇腦咁掃，至少一定多過3間咁掃，假如18區都有人確診，根本上係一定搵唔哂所有人，最後就係乜野都封哂。 不過我就唔信佢地確診左會做呢樣，首先藍絲係最怕死，中左就會即刻去醫院仲點會搞咁多野。 其次藍絲諗到咁做 黃又點會諗唔到 佢地如果真係咁做 真係講多謝都講唔切啦

人地肯食中藥點會有事

記住我地既目標係政府，唔係藍絲藍店大家齊亂掃，搞串個系統先係重點

黃店去影藍店qr code貼
或者貼大量文宣qr code

不果咁會唔會俾人捉就要睇佢條例點寫...